人在外國an機課金求教

我喺外國，買google play嚟入錢，
到底入唔入到，唔同地區會唔會撞

推

求教